悶,靜,不善言談,乖毒撚溝到女的方法

渣架林寶，BMW 去蘭桂坊
或者渣去其他社交場合

IG再post私樓相，要真係自住
掂唔掂??

無用
因為條件好過你
而charm 過你嘅大把

你悶靜柒
點帶你出去威畀班姊妹睇呀

埋單可以

35歲就有
啲女試勻晒唔同男仔
比唔同國籍男人屌完玩完
就到你

注定食十手飯

得
發夢嗰陣

有林寶，又有私樓自住，唔係溝女，你買起條女喎。溝女定義係唔靠錢去溝，用錢堆出黎仲洗溝咩？大把自動送上門啦，八兩金個款但有誠哥身家，李嘉欣果d都睇唔上眼啦

屌你悶靜柒
比架林寶你都無撚用啦

一上到車野都唔傾句

恭喜成為水兵一名

事實係你矮窮肥柒

你個名答左你

馬雲爸爸

改變自己
留意多d邊度有野玩有野食
試下多d同女仔溝通